岩岩同上司一齊走，佢突然話鍾意我

我同上司ot，ot一齊走
本身傾緊project既野
佢就話有其他野煩，然後突然講：其實我好鍾意你
我：多謝，第一次上司生咁同我講
佢：我講緊既係想拖你隻手想攬住你個隻鍾意你喎
我：下 ？
然後dead air左30秒，佢無啦啦係到笑：你既反應好搞笑
我： 咪拎呢d黎講笑
佢：我好認真，但我都係想同你講下，唔洗太上心

然後佢就講其他野 然後我而家諗返覺得成件事好撚怪
即係我唔洗回應佢
扮冇野會唔會唔係幾好

你啲 有咩用

咁撚樣嘅po都要抄

大抄post時代

XX?

咩料

變態佬

抄登仔

我送你一片藍天？

屌唔玩

今天是周末，我的直接上司，張哥來電話說，有些資料要處理，週一上交總部，雖然張哥這個中年男35歲左右，有幾分男人味，烏黑的濃眉，不薄不厚的嘴唇，古銅皮膚，眼神堅毅，有幾分穩重，有幾分威懾，185的高壯身材，可是總是板著臉，好像誰欠了他很多一樣，雖然有同事說，他是個地道的悶騷型男人，和以前的女助理在辦公室裡都做過愛，但是少有人接近。我到了BUS車站，不期卻遇見了這個男人。
“張哥，今天是不是和人約會啊，這樣帥！”我開著玩笑
“你張哥，老了，沒有人要了，只好週末來加班哦”張哥笑吟吟的。我靠！真是個騷貨，豁出去了，泡他。 “我今天也加班，那不是也沒有人要咯，看來我們是一對。”我點到為止，閒聊中打量著這個男人。深藍色西服，裡面是白色襯衫，胸前寬闊雄偉，略微露出淺淺的乳溝，古銅而有光澤，又大又壯的臀部，被西褲包裹得渾圓高翹，修長的粗腿，隱約看見三角褲的痕跡，應該剛剛是到大腿根部吧.....
車終於來了，上班高峰，又是中途車，好不容易有了站的地方，我在我前面留了快空間，“張哥，你過來，帶我前面站。”“謝謝！”他側身搽著過我身，一股煙草香和成熟男人特有的味道，衝入的我鼻孔，“嘎...吱...”BUS猛的剎車，張哥身體向後滑倒，我急忙上前，用我的身體擋住他，一隻手抓住他的粗長手臂，他那充滿彈性的胸肌，撞到了我的胸膛，一隻大腿滑到我的兩腿中間，我的小弟弟，猛的在堅實溫熱的大腿刺激下，隨著車子的晃動，有節奏的摩擦著大腿根部。 “謝謝”張哥，面紅耳赤，慌忙中退了回去，車上的人越來越多，我和張哥已經被三個男人隔開了，這幾個人好像在有意無意的摩擦他、撩撥他，我裝著沒有看見“小...小翔，你過來，和哥哥一起，好嗎？”張哥聲音有些發抖，我擠了過去，根本沒有地方“沒有關係，你靠近我，我們兩個擠擠” ，我裝著有些不好意思地猶豫著，他溫熱潮濕的手，牽過我寬厚的手掌，我們面對面站在了一起，要命的是，我們的雙腿交錯著，摩擦在了一起，他的胸肌，隨著車子的晃動，在我的胸前來回摩擦著，厚實而有彈性，我的雞吧在他的大腿刺激下，粗大起來，分明在他大腿根部摩擦著，時間長了，張哥感覺有些彆扭，竟然用手推擋我的肉棒，好舒服的感覺，我的雞吧，好像在被揉捏著.... -忽然間，又是一個剎車，正在享受的我，失去了重心，慌亂中，抱住了張渾圓而有彈性的上翹豐臀，加上我們雙腿交錯著摩擦，胸部的擠壓，簡直是在作愛，張哥又一次紅到耳根，”對不起，張哥“我看見他的如電眼神，沒有平日的威嚴，有的只是無奈和一種說不出的東西在暗示我採取進一步的動作，他轉過了身子，背對著我，我試著將手握住他的手，手臂和他粗壯的雙臂摩擦在一起，他沒有反對，過了五秒鐘左右，張哥的臀部，微微的向後上方翹起，我慌忙褪掉內褲，肉棒擱著層薄薄的外褲，緊緊的貼上張哥那豐圓上翹的臀部，上下，下上，有節奏的摩擦著他的臀部和臀部溝壑,張哥迎合著，一挺，一送的配合著，嘴裡哼哼的，好像在享受著。
”好哥哥，我要你“我在張哥的耳邊，吹了口氣，”恩“，他像蚊子一樣輕聲哼了一聲，我欣喜若狂，一隻手，進入他的內衣，”我靠，居然沒有穿背心，是不是為我和他單獨加班安排的？“我的手在他有肉而充滿彈性的胸上揉著，捏著，雞吧在他的臀部，迎合他的臀部迎送挺扭，抽插著，磨蹭著，張哥的呼吸更加沉重了，”恩，哦哦，恩“有節奏的輕聲呻吟著，我解開他西褲的釦子，拉開拉鍊，褪到臀部下面，他粗壯的雙腿還能卡住西服不會滑脫到地。我掏出雞吧，望張哥的大腿根部，擠了進去，他的臀部大腿分明的在顫抖，滾燙的雞吧，火熱的大腿根部，摩擦著，我頂他挺送，我插他搖動臀部，我的手，進入他的內褲，滑過大腿根部，摸索過稀疏的陰毛，在他粗大的陰莖上，撫摩著，撩撥著。 **順著我的手，滴了下來。車上的人越來越多，沒有人發覺，不過，還有六站就到公司了張哥的手也進入了我的褲子，揉捏著我的雞吧，溫暖而有節奏，我撕掉他的內褲，放在我的西褲兜里，張哥的大腿，習慣性的夾緊了，他抽出手，將我的西褲拉練拉下，引導出我的雞吧，然後，抬高臀部， ”在我耳邊“干我...阿翔....”我的挺腰，在張哥的大腿根部，衝撞著，卻始終沒有進去
張哥有些著急了，不挺的扭動著臀部，尋找我的龜頭，最後，用手牽引著，對准他那肥美的肉洞，摟者抬高的臀部，我擠開肛門的一圈褶皺，往裡插了進去“哦，恩。哦。。。”張哥呻吟大得嚇了我一跳，我的肉棒在滑滑的直腸裡，插著，抽著，張哥，不時的夾緊雙腿，放開雙腿，讓我的肉棒感受他肛門的節奏抽搐，在被溫暖的肉泥包裹中，我抽著，張哥夾著，我插著，張哥放開，我攪動著，張哥扭動著，我頂，他送，我插，他迎合，**順著我們的大腿望下流著，濕了張哥和我的西褲。我抽著，張哥挺應著，我插著，張哥開合著，我攪動著，張哥扭動著，逢迎著，發出哧哧和啪啪的聲音，我的龜頭突然被被一股暖肉緊緊包裹著，摩擦著，原來張哥的精液被我幹出來了，勾引著我的精子，射了出來，射滿了他的肛門，順著大腿流了下來。直到下車前，我的肉棒在張哥的肛門里呆著，他沒有要我出來的意思，我們就任由BUS有節奏的晃動，控制我們抽插迎送的作愛節奏，我只是，右手在他的豐滿上翹的臀部，愛撫著，愛撫著....